其實旺角街邊派卡話你中獎班人咩背景

成撚日行過旺角比佢地拉撚住我話咩差一單幫手做埋佢，中獎之類，一睇就知傳銷狗，好想一野拍開佢隻手屌佢老母再大大聲屌9佢傳銷狗。但聽聞做得呢d有黑社會背景所以一直都唔夠疆實行有冇人知佢地後台如何

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

做咩姐你

搵食姐

慈善家嚟，想送錢比你洗

有時你唔收會拉住你，好撚黑我憎

gym狗

有冇諗過組團屌9佢地

有次唔理佢地，啪9我背脊

組團玩野

係好煩，細個真心膠信話幫佢填埋呢份佢可以收工，唔洗上樓，轉個頭填完佢都係叫我上樓 跟住我同佢講咁你唔好收工喇我就走左，而加人大左會屌7佢

佢地有咩反應

其實佢地差一單收工關你地撚事，一句話之你啦走就得，香港人點解一d防備心都無，以為係街乜鳩野填問卷都唔好做啦

上過去啦
會收你身份證話要對資料